[年經大戰] 巴絲點睇坦白/另一半單身果陣叫雞

諗唔透所以借fd ac想知巴絲點睇

叫過既巴打有冇試過內疚而坦白？
唔坦白既巴打點說服自己
呢個諗法係咪好幼稚/自私

當搵到個鐘意既女仔而人地對自己好好就會內疚，但如果對方有咩衰野又會覺得平衡返
如果發現對方岀軌就會覺得女人都係雞，好在冇講/早知唔講

如果另一半單身時叫過，絲打寧願佢呃你定坦白 (即使係你自己問起)

坦白
咪比我知

你會唔會同雞講 我叫過雞？

點會內疚

樓上，如果對你好好呢，唔會覺得對佢唔知咩
有冇絲打講下